小編就說過，警民衝突真的可以很醜陋。

.
你想想你們警察還有多少張牌？真槍？水炮車？但現在示威者那邊只是剛起步，會揮下拳動，連正式暴動的DIY武器都未出現，而且他們更傾向穿少防具，沒有策略性圍剿。另外，所謂的人肉搜尋除了公開已公開資訊，都沒有後續性騷擾。
.
用比較多人熟悉的六七暴動做例子，現在連那級數都未到，你們就弄得如此狼狽，還可以笑住人齊收隊多少次？不要以為自己那幾套破衣服與頭盔真是銅皮鐵骨，便胡亂來都沒人傷到你們。
..
所以小編勸你們做回真正的警察。那些是職責範圍市民很了解，但那些超出了範圍，例如濫用武力、打記者、選擇性執法、不出示證件...就不要再做了。其實香港市民要求從來不多。
.
當然你們下次可升級開槍，讓仇恨旋渦一直往上捲，然後雙方死傷數以百計，再有無數的游擊戰與尋仇。歷史不是沒有上演過，甚至南美中東非洲現正上映中，小編可以說得那麼篤定因為看過太多。
.
但何苦讓社會淪落如此？當只要你們公正辦事就可以避免一切時。
.
你們責任是維持社會和諧，但和諧不是「死人才不會出聲」那種，你們看太多古龍小說了。你們沒必要成為社會仇恨的燃油，政治事就由政治官出來解決吧。

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師

pish

你就係恐懼鳥？我當年係城大唔知你有上高登？

夠膽就出

唔係，轉貼咋